英國首相Boris Johnson中招 感染武漢肺炎

BORIS Johnson has tested positive for coronavirus, Downing Street said today.
A Downing Street spokesperson said: “After experiencing mild symptoms yesterday, the Prime Minister was tested for coronavirus on the personal advice of England’s Chief Medical Officer, Professor Chris Whitty.
“The test was carried out in No 10 by NHS staff and the result of the test was positive.

“In keeping with the guidance, the Prime Minister is self-isolating in Downing Street.

yeah

勁共勁共勁共

herd immunity

中國一報鴉片戰爭喪權辱國之仇
直接攬炒外國元首，皇室

日落變末落
抵撚死